ashop買gear

想問大家喺ashop 買3m 嘢可靠嗎??
我見要登記會員驚藍底唔想俾資料

聯繫我們
冇WhatsApp/telegram， 齋用WeChat
明咩事啦

屌，睇標題仲以為係hkepc間ashop

咪用佢地啦
我寧願Carousell好過

用we柒

即係同黨溝通中

同感

不過得WeChat真唔想買

Company English Name (It should be the same as the registered/corporation name on your Business Register Certificate or relevant documents): CHINA INTERNATIONAL IMPORT & EXPORT CO. LIMITED
Company Chinese name: 中國國際進出口有限公司
Address: FLAT 4, 4/F, FESTIGOOD CENTRE, 8 LOK YIP ROAD, ON LOK TSUEN,
FANLING, NT
Country: Hong Kong (HK)
Email: info@ashop.com.hk
Domain Name Commencement Date: 21-09-2001
Expiry Date: 13-09-2022
Re-registration Status: Complete

Administrative Contact Information:

Given name: PETER
Family name: LIN
Company name: CHINA INTERNATIONAL IMPORT & EXPORT CO. LIMITED
Address: FLAT 4, 4/F, FESTIGOOD CENTRE, 8 LOK YIP ROAD, ON LOK TSUEN,
FANLING, NT
Country: Hong Kong (HK)
Phone: +852-26826286
Fax: +852-26832602
Email: info@ashop.com.hk
Account Name: HK1958767T

明哂，唔該大家